［整合］8/11 天星碼頭港獨革命行動報告

8/11 天星碼頭港獨革命行動摘名報告

#出席 #表現
盧斯達 因有腎病，成晚安靜幫警察影相
法國閪 攞住個cam戇撚鳩鳩玩賓周
梁金城 成班廢老舉紙牌抗議，仲衰撚過民主黨
陳家駒 成晚要求警察執法，宣揚警民合作

其他以 黃碌撚 為首嘅革命戰士及三千益友 ，全數缺席

總結：叫人去衝自己唔衝正仆街。

港獨革命（老千）領袖陳家駒，搖身一變成為警察代言人，唔知嘅人真係以為佢係警察。真乖。

今次集會開記招果個「學生獨立聯盟」陳家駒 ，係老千黎。

事緣係2015選區議會嗰陣已經成25歲人，仲要係濕鳩老師，而家已經差唔多30歲，呢位 「呀叔」 為咗食人血饅頭呃錢叫雞吸毒，竟然厚顏無恥到走去扮「學生」，夾硬騎劫真正年青學生民意，自己唔衝但不斷出post推中小學生去死！

連TMHK呢啲青狗媒體誇大左之後都係得30人，主張 廢除基本法 嘅 反政府革命領䄂陳家駒 「要求」政府「立法」喎。不如直接申請入民建聯啦，仲乖個隻狗呀你！

點撚樣成功法呀？ 睇過？廢憲建國固然做唔到啦，你地班廢柴仲要成晚都係好似狗咁哀求警察執法，你地真係《基本法》嘅忠實支持者啊！

原來係警民合作
港獨革命派真乖

離開幾十呎影警察相，然後出post侮辱佢哋，呢幾位警察立即比部革命sniper相機攝去靈魂然後死亡

腎弟你真係好撚勇呀！ 武力革命要靠你部相機了！

有網民話佢暗指佢ex俾狗屌？
俾狗屌都唔俾你屌

盧斯達仲喺度葡萄緊死黑警食撚咗自己條女

記者仲多過集會人數

學牲獨立聯盟 話 Begging is illegal 喎……

屌你老母你地唔係話要 「廢憲建國」「 取消中英聯合聲明」㗎咩？！但而家又大大聲聲叫人要守法律不特止，仲要成晚好似個怨婦咁撚樣 「哀求警察 」驅趕大媽。
最後仲無恥到慶祝行動成功，慶祝特區警察執法成功牙？
人哋民主黨都話玩公民抗命啦，你班撚樣真係仲無撚柒用過民主黨啊。

離開九丈遠較鏡頭影張鳩相就話自己掃蕩敵人？
不如話圖中呢兩個表演者正在 「廢憲建國」呀笨！ 練咗咁耐體能同意志，連行埋啲影張清楚啲嘅相都唔敢啊！屌！

屌你老母港獨派

天星碼頭革命其實成個行動得幾條友開咪嗌屌你老母，
另外，有「三十歲學生」陳家駒set好曬橫額，喺海港城對開海邊，開記者招待會， 但開記招嗰邊係一個大媽都冇。

總結全部都好乖，行禮如儀，操行全部攞A+。

香港警察表示抵讚

弱智仔，又推人去做自己唔做。
仇思達表示老友當睇唔到

事實上又有邊個大野去左

尋晚嘅革命行動唯一成果係低能仔集體被警察點相

見到九成九人都唔帶口罩，係咪咁想入黃毓民出果本義士名冊？
定你哋仲天真地以為只係食花生就唔會比人拉？

熱狗鳩硬幾時做咗熱狗衛星專頁的代言人呀？

熱狗鳩硬要抄文都唔好只係求其改幾隻字加幾隻字就算數先得架

熱狗鳩硬搞到要偷圖咁無恥呀？ 熱狗鳩硬幾時出熱狗 762 的留言圖出來呀？

從前城邦熱血嘅光復、驅蝗行動係策略性地避開警察打遊擊以達到行動目標。今日 民瀆青狗 嘅光復行動係同班阿叔保持距離互相指駡要求對守法，然後等警察嚟衰求警察執法。真係折墮無極限。

呢位熱狗要抄文都唔好求其加幾個字就算數先得架

熱狗鳩硬搞到要抄文咁無恥呀

光復元朗嗰次啲示威者喺前面同埋藍絲打到飛起，熱狗就喺後面扑咪，之後五點幾就帶隊返朗屏站走人啦，緊係避開到警察啦

講得好，就會幫佢地貼堂。
中晒POINT。
港獨派同黃毓民班人柒到

港獨派，革命派，行動失敗

熱狗鳩硬幾時做咗熱狗衛星專頁［廢除雙重國籍行動］代言人呀？

樓主熱狗鳩硬撐鄭松泰撐黃洋達

熱狗鳩硬做內容農場果然係世界第一

原來熱狗鳩硬咁鍾意做內容農場

熱狗鳩硬幾時做咗熱狗衛星專頁的人肉影印機呀？

樓主用兩個ac係到solo 好野

樓主熱狗鳩硬一向屌連登，點解他咁鐘意在連登開 Post 呢？

假鳩硬

因為兩個都係假野
真果個已經無出現

見到CCTVB訪問陳家駒即刻明晒。

熱狗鳩硬要抄文都唔好只係求其改幾隻字或者加幾隻字就算數要俾證據先得架

反大媽全世界都支持你架喎！
但你果晚就周圍鳩行幫警察影相成個遊客咁撚樣，你成個相機兜野車落大媽個老母臭閪道吖嘛！
自己廢撚柴就米賴鳩人啦，你地成功我地班高登仔開心都泥唔切呀仆街！

原來熱狗鳩硬咁掛住高登不如你返去高登洗版喇

我都想知點解冇乜連登仔出席

仇思達呢 ？

冇去啦佢，